{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12329&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안라비치펜션"
    },
    "text": "当ペンションは大型プールと様々なスポーツ施設を保有しており、海水浴場から車で2分の距離に位置しています。 周辺には採石江、辺山海水浴場、母港干潟海水浴場が近くにあります。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、禁煙されています。 ペット同伴は一部の客室で可能で、小型犬の場合、最大2匹まで入室できます。 ペンション内には大型プールが運営されており、付帯施設としてはセミナー室、トランポリン、フットサル場、バスケットボール場、ミニポケットボール/ビリヤード台があります。 バーベキュー施設もあり、使用時にセットごとに価格が設定されます。 人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できず、使用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は客室内では使用できず、その責任は利用者にあり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 利用情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中は料金が変更されることがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内には大型プール、セミナー室、トランポリン、フットサル場、バスケットボール場、ミニポケットボール/ビリヤード台があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には採石江、辺山海水浴場、母港干潟海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴は一部の客室で可能で、小型犬の場合、最大2匹まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設もあり、使用時にセットごとに価格が設定されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用した施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "使用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "利用情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 430
    }
}